{
    "title": "Quiz sur moi",
    "minimum_score": 8,
    "success_message": "Merci ! Vous me connaissez bien‚Ä¶ mais peut-√™tre encore pas assez ! üòèüéâ üéâ",
    "failure_message": "Oups... On dirait que vous ne me connaissez pas encore si bien ! Mais ne vous inqui√©tez pas, il n'est jamais trop tard pour apprendre. üòâ",
    "questions": [
        {
            "question": "Quelle est ma date de naissance ?",
            "choices": ["20 Septembre 1996","20 juillet 1996","20 juin 1996","20 mai 1996"],
            "correct_answer":"20 juillet 1996"
        },
        {
            "question": "Quel est mon plat pr√©f√©r√© ?",
            "choices": ["Eru wata-fufu","Poulet sous toutes ses formes Baton de manioc","Ndolet plantains murs","Porc roti"],
            "correct_answer":"Poulet sous toutes ses formes Baton de manioc"
        },
        {
            "question": "Quelle est ma taille?",
            "choices": ["1m 70cm","1m 65cm","1m 75cm","1m 64cm"],
            "correct_answer":"1m 65cm"
        },
        {
            "question": "Quelle est ma couleur favorite ?",
            "choices": ["Orange","Rose","Noir","Violet"],
            "correct_answer":"Noir"
        },
        {
            "question": "Si je pouvais voyager n'importe o√π, o√π irais-je en premier ?",
            "choices": ["France-Paris","France-Monaco","Etats Unis-Los Angeles","Dubai"],
            "correct_answer":"Etats Unis-Los Angeles"
        },
        {
            "question": "Quel est mon film ou ma s√©rie pr√©f√©r√©e ?",
            "choices": ["Le Diable s'habille en Prada","Les Freres Scott","Physic ou Chimie","La famille Kardashian"],
            "correct_answer":"Le Diable s'habille en Prada"
        },
        {
            "question": "Quelle est une de mes plus grandes qualit√©s ?",
            "choices": ["Ma Loyaut√©","Mon sens de l'humour","Ma d√©termination","Ma patience"],
            "correct_answer":"Ma Loyaut√©"
        },
        {
            "question": "Quel est mon plus grand r√™ve ou objectif dans la vie ?",
            "choices": ["Fonder une famille heureuse","Devenir ind√©pendant financi√®rement","Voyager autour du monde","Toutes Les r√©ponses"],
            "correct_answer":"Toutes Les r√©ponses"
        },
        {
            "question": "Quel est mon animal pr√©f√©r√© ?",
            "choices": ["Chien","Chat","je n'en ai pas","Dauphin"],
            "correct_answer":"je n'en ai pas"
        },
        {
            "question": "Quel est mon genre musical pr√©f√©r√© ?",
            "choices": ["slow","Pop","Rap","Tous les genres"],
            "correct_answer":"Tous les genres"
        },
        {
            "question": "Quel est mon club de football pr√©f√©r√© ?",
            "choices": ["Fc Barcelone","Real Madrid","Manchester City","Liverpool"],
            "correct_answer":"Real Madrid"
        },
        {
            "question": "Qu'est-ce que j'aime faire pour d√©stresser ?",
            "choices": ["Lire","Danser","Chanter","Faire l'amour"],
            "correct_answer":"Faire l'amour"
        },
        {
            "question": "Quelle est ma plus grande peur ?",
            "choices": ["Perdre la sant√© ou un √™tre cher.","La peur de l‚Äô√©chec","La peur de l‚Äôinconnu","Toutes Les r√©ponses"],
            "correct_answer":"Perdre la sant√© ou un √™tre cher."
        },
        {
            "question": "Quelle est la chose qui me rend le plus fi√®re ?",
            "choices": ["Rendre ma m√®re heureuse","Avoir atteint un objectif personnel","Avoir surmont√© une difficult√©","Toutes Les r√©ponses"],
            "correct_answer":"Rendre ma m√®re heureuse"
        },
        {
            "question": "Quel est mon plus grand regret ?",
            "choices": ["Avoir accord√© ma confiance √† une personne qui n‚Äôen a pas pris soin, et qui m‚Äôa d√©√ßu profond√©ment","Avoir mis trop de temps √† comprendre ce que signifie vraiment aimer, et ne pas avoir pris le temps de le vivre pleinement.","Je n‚Äôai pas de regret, car je pense que chaque exp√©rience m‚Äôa appris quelque chose et m‚Äôa aid√© √† grandir.","Avoir d√©√ßu ma m√®re √† un moment donn√©, quand elle comptait sur moi, et avoir senti que je n‚Äô√©tais pas √† la hauteur de ses attentes."],
            "correct_answer":"Je n‚Äôai pas de regret, car je pense que chaque exp√©rience m‚Äôa appris quelque chose et m‚Äôa aid√© √† grandir."
        }

    ]
}